打信長做過最賤格既野係咩

最多都係攞多舊肉

抽唔中隱英走場

殺馬，執裝

偷錢佬專開大拍馬

睇個隊友唔順眼
賣裝換哂上忍俾對面一個火計燒撚哂

玩足利，叫一批兵卡住自己溫泉
等自己友四個冇得玩

打爆人地個營

爆彈 失敗走場

V唔中上泉就走場

見人V中上泉 all: 45re

搶自己友cp
殺馬

松姬買望遠鏡再tp去偷爆人哋個烤肉架

殺自己隻馬
殺埋隊友全部馬
之後離場

玩信長最撚賤格梗係同fd玩平手加龍川喇
睇邊條傻閪唔順眼，拉鳩佢去右上角落位，慘撚過坐監

俾人偷800
走

係網吧後台熄對家電腦

死一次 F10 EQ

V唔中隱英就執人哋底褲電卷放落其他人個倉到
再屈尻其他人偷裝狗搏re

呃人魔水

抆上網線

做mh 狗

可唔可以開個tg group 集合翻班人

開mh襯人出上忍一把火燒哂佢

咩叫最多都係
攞多舊肉已經係成個遊戲最賤格嘅野

閃戒

啲中二弱智仔當自己開左白眼

殺馬執裝

見到對面V中隱英
All: 隱英 re

通常拎4舊

等於mon hun攞撚哂D藥呀冷熱飲

SAME

偷錢佬拍唔到人拍鳩我隻馬仲殺埋
百地瞓我尾刀強王仲殺埋我

隊友殘血 用平手拉返佢出去比人殺

可以真人信長

針殺對面最廢嗰個

用服仔出閃介閃去d鳩位
再拉哂隊友d馬入去卡住d馬

冇朋友一齊打

寧寧 加 松姬 一開波傳送過去偷對面隊電卷褲

sandbox雙開

得唔得呀 你傳到過到去對面D英都執哂地下D裝啦

扮借馬 搞9隊友賣佢裝

一過去溫泉秒咗啦

破解張圖落cheat codes, active trigger係我個大名type in cheat cmd

咁啱撞正啲人遲揀英/諗好耐咪有機
比你偷到一個人既裝都賺啦

真田唔打塔，淨係爆哂啲回血營

執隊友條底褲

唔俾殺馬好on9

係，有啲人會趁loading 去咗厠所/ 等人簡咗英先v

狂送頭

經常執隊友雞

用太原解隊友魔水

平手拉隊友去人溫泉

一開波5個中路用電卷電死對面個中路

平手+呀市
拉人食暈杖

真田用柔軟鋼爆$150

5個$650金川

5個$2000 +10 鋼 前田慶次

不過有咩慘得過
用服部
喪隱形
係暗位等
俾人屈mh

殺左人地隻馬, 拎左把禦神放係中路
全頻叫對面睇, 然後a左佢

5fd 開場3v5
兩個fd 過對面隊
一開波執哂對面3條友d 裝送過黎
或者偷自己友裝放係另一個隊友個箱仔/馬到

完全係折磨

係 佢貴野仲要唔係打1下就爆
要打好多下, 就好似你條女比人抽插緊, 救唔到

買左爆彈殺唔到人就走場

痴線 你點諗到

多得你呢d咁既 on9仔

5打5打到後期雙方攻唔入又好眼訓 A爆晒d裝走場訓教

借馬偷裝

玩波子機 開大送人番屋企 再放雪走大炎 企定起度食哂
槍神開大射馬

拎哂啲肉去賣

服仔拉強王去塔

玩百地升地雷
所有對線既惡夢

人地開post講呢啲野，其他人回post講真話又要屌人，咁以後呢類型post有西人回post咩

玩平手去武家商人度用閃介閃上去個空位度
再用大技拉自己友隻馬
然後用1技換隔離隻野武士入去
最後叮個地圖比隻馬個主人睇
就會見度隻馬係咁周圍走但又走唔到咁比野武士監生打死

開mh
買好多隻馬圍住自己友

一開波用馬執撚左擺地下d底褲 雷卷 執多幾舊肉，一野隊落是但一條友隻馬到

跟住食花生is ok，d友好蠢/掛住簡英好少留意d馬仔，玩呢招10次 9次都成功製造罵戰再置身事外

唉 試過俾人咁玩
個期岩岩興lol但未有台服
玩到有d悶之後戚起條根開返信長黎玩
點知打都未打就俾人話偷裝
嬲嬲地就全力轉戰lol算

可能你就係遇到我vlan定ggc

識走場一定係用alt qq 快你0.1秒

8蚊一粒